財 委 會 主 席 廢 柴 陳 健 渡 宣 布 會 議 腰 斬

陳健波=垃圾